細細個總會覺得自己與眾不同 人大左先知自己只係大部份嘅人

總會覺得自己會發達 會做得比其他人好
不過慢慢就會發現 自己只係同大部分人一樣
世界咁多人 總需要垃圾比人踩住上嘅
只不過細細個果時冇諗過係自己

睇完呢個Post, 我都係去瞓覺啦

屌,岩岩諗緊呢樣野

細個以為自己好醒，但出到黎只係好普通好普通既人。即使發現左個問題自己想努力都好，努力完都係差，好似做咩都改變唔到咁

就係因為咁，先有偽文青呢種風氣。
每個自命不凡嘅人其實都平凡得可憐。
但就係因為想同其他人唔一樣，先會追求啲「隱世」嘅on9嘢。
但其實睇開啲，每個人都有細微嘅分別，呢啲細微嘅分別，就造就出人同人嘅大不同。